大便屙血屙咗成個月 多到成碗豬紅 係咪就黎唔得

GME一舖清袋 屙條腸出黎都不痛不癢

內痔啫